于禁投降大家點睇

雖則自保又唔係錯，有龐德比較個下

咁屎實入面于禁係幾正面

玩三國殺玩懵咗

歷史只有劉備關羽